今天mk屌你條女，明日你屌佢個女，個孫女。

唔好安慰自己啦
唔好話屌女 手仔都冇得你掂

你又知